點解啲player冇報應

有個player玩過無數人感情（男女都有）而家竟然好幸福咁生活屌你老母 hurt過咁多人唔撚洗還？ 呢個世界冇報應？

受騙的那個比騙徒更混帳

男女都啱
能屈能伸

他朝一日你比人笠帽我第一個開香檳
不過唔會有呢一日 只會係你笠人綠帽 你收人做兵世界真係冇天理

黑警都冇啦

如果淨係計一世嘅話，呢個世界係無報應

真 抵死

是1也是0

可能玩弄感情係福德

唉

有就唔會咁多人做

唔係唔報
只係時候未到

佢地已經唔知乜野係真正既愛

真
啲仆街到處留情 當正自己情聖 之後拍拍羅柚就走
真係好想睇到佢地自己受返

祝佢地行路踩狗屎，落雨冇帶遮，食飯有曱甴

真！被人發現追緊好多人直接斷聯

點解唔抱住“我就係報應”嘅精神
屌果條仔？